[天氣轉涼了]為用緊儲水式熱水爐嘅巴絲默哀

沖涼要沖快啲
利申 用緊即熱式

屌你！好凍呀